路透社：西班牙即將宣布封國 禁非必要外出

(Reuters) - The Spanish government is to put the country under lockdown as part of its state of emergency measures meant to combat the coronavirus, several media including El Mundo and Cadena Ser reported on Saturday.

The government will say all Spaniards must stay home except to buy food or drugs, go to the hospital, go to work or other emergencies, El Mundo reported.

The paper reports Spain's Interior Ministry will control all police forces, including local and regional ones, as part of the state of emergency.

一早要啦

咁西班牙銀行班友4月點走

紙鈔屋班主角仲走唔走到出黎？

我9估下一個到法國鎖國, 德國就左膠上腦信党信WHO, 爆到一鑊泡先肯封關鎖國

英國佬話: 有乜大場面未見過? keep calm and carry on.... 繼續佛系冷處理, 死都唔鎖國, 結果畀歐盟同美加切斷往來被動式封鎖, 淪為孤島

德國醫療好好多死亡率都低附近國家一截

美國仲要當英國係跳板叫英國把關

成萬個icu床位

The government will say all Spaniards must stay home except to buy food or drugs, go to the hospital, go to work or other emergencies

即係只停學同唔比聚會，同香港一樣

香港有唔比聚會?

即係d餐廳全部都要閂

Buy food可圈可點

點解人地話鎖國就鎖國
我地連封個關都咁難

個邊食個飯閒閒地都2 3粒鐘點同香港

同武漢有咩分別
連登仔快d恥笑佢地啦

人地係主權國家，做咩都得

一早要封國,神根國只係幻想物體,神的考驗即變各國危機

西班牙
以色列
都準備今日全面全國Lockdown

封唔封到係事在人為

只做外賣 超巿
意大利咁

鳩估